[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [335] 仲有冇人玩失落的龍絆

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
光屬新角／龍：
傳說召喚「時尚美豔★量身打造」預計將於2019/05/14 14:00起開始舉辦。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

中神嬲

射射

8000代

痴撚線 八千代正到

收到風 嘿嘿discord搵你地

點估到2招攻擊技既光刀咁廢

Gay...

更新左 係咪已經冇場

打完喇

好想要女刀

禾更新完full 以為你搶閘

仲以為前兩頁既故仔係抽下水 點知係真既

noe 可能要3點先返公司有圖比我幫你翻譯

第一次同連登大佬玩, 震都手埋

咁都入我數

12條毛卡住係度

佢問我火甲點打

咁都有成100MB野DL

奶刀

我冇呢個問題
我通常一入場擺低部電話自殺
費事俾巴士大佬話3個人打仲快過4個人

聖域？

又陷我於不義

有冇人同我一樣SH

一有男人抽就咁多新面孔
代表咩

從前有一個揸巴士的佬每天都會開龍肥打真龍。因為日子每天都是這樣過，所以他的腦子裡想到了一個解悶的方法。一天，他像往常一樣打真龍。突然，他大喊「真水-2！真水-2！」但是房入面除了他和三個人就沒有任何空位在那兒了。大家信以為真，立刻用石、灰回毛再打房code準備入房。當他們輸入ID後並沒有發現房間，倒是佬在那捧腹大笑，邊說：「你們這麼這樣笨啊，我隨便說說你們就相信，真是笨！哈...哈...哈...」其中有情巴說：「若你以後需要「打真龍清毛」請別再找我們了，我們很窮！」終於有一天，真水真的-2了，佬大喊「救命啊！救命啊！我想清毛呀，快來呀！」大家以為佬又在騙他們了，所以大家都當做沒有聽到，佬的毛也清不了。

4-2少布個件

真 岩岩先訓完

9個新公告

要個名？

食尾糊！

係

從前有一個揸巴士的佬每天都會開龍肥打真龍。因為日子每天都是這樣過，所以他的腦子裡想到了一個解悶的方法。一天，他像往常一樣打真龍。突然，他大喊「真水-2！真水-2！」但是房入面除了他和三個人就沒有任何空位在那兒了。大家信以為真，立刻用石、灰回毛再打房code準備入房。當他們輸入ID後並沒有發現房間，倒是佬在那捧腹大笑，邊說：「你們這麼這樣笨啊，我隨便說說你們就相信，真是笨！哈...哈...哈...」其中有情巴說：「若你以後需要「打真龍清毛」請別再找我們了，我們很窮！」終於有一天，真水真的-2了，佬大喊「救命啊！救命啊！我想清毛呀，快來呀！」大家以為佬又在騙他們了，所以大家都當做沒有聽到，佬的毛也清不了。

利申：12毛中

為了成為強大的男人
依張符淨係聽名都

重置報酬
Oh my fuck

一抽人魂

山窮水盡了

抗咒 麻痺特攻 麻痺攻up

ふれいむ

團體戰中追加新難易度「HELL」

呢到係咪得我一個為咗抽囡囡

今次終於做番非洲人，100抽都唔中

呢度班佬抽5星刀
我就抽8000代

我都為左囡囡

s巴咁快手

冇石了只可以每日30石單抽

隻女刀d被動好弱

五十抽，出三個新角，加老夫

大獎

有咩所謂
大波咪得

3D咩樣？

10抽

BLOCK撚晒

我要囡囡呀

射哂所有卷加四十抽先出四星光刀
另外中左一隻老夫一隻迦嘍囉一隻8500 new一隻風槍同新光龍
好撚蝕

追擊四葉追到玩龍胖

正到

隻暗弓
今天真係天國的暗弓

隻八千代有真龍抗性

50抽中齊4同5星光刀

咩技 唔記得睇

啲海豹仲多過出合作pool嗰日

咩野玩

好似男人

all in先

四星唔係仔都海豹

SORLYSORLY
買ACCOUT就齊晒3隻限所以一直冇抽過, 出新野真係忍唔到了

食屎未

去pool到睇詳細
舊暗弓好橙

限定角黎???仲咩唔等龍絆日 第時唔好ham

5好甘拉

忍5到手了 手持幾萬石唔射D走唔得

單抽⋯

招技好中二
四隻會唔會煩到閪咁

抽埋龍絆日 我應該會4突利維打真火了

果150塊係咪最好係掛帝國

好開心，大家上返晒水，龍肥有救了

條友係真正既撚屌歐洲狗

非限定都抽 重覆唔好ham

25抽中8000代
收手了

好多海豹
我大龍胖返黎啦

d龍符 不了

100話輕鬆龍肥

10抽收工 thx cy

同埋50環莉 利維坦 530 真火符+歌聲
戰力得6050 可唔可以打真火？
水建29 職建18/19
爭兩日先滿到

無意慾抽

首十抽⋯

扑ex

85抽先中八千代 屌屌屌屌屌你屌你屌你老母

扑ed

其實都知鳩, 等龍肥日抵玩D
但少少石姐, 5大跳算可以接受啦

今日咩風吹你嚟呢到

屌你又話似男人？又抽？

唔係好記得, 但捱到第一下核爆咩?

就係似男人佢先抽

應該唔得 除非補有朱古力卡

佢次次都勁心急

好撚基

Dragaylia

諗起白貓孤鳩寒,就覺得好彩有玩龍肥

點解海豹扑極都有

50抽中尊同風槍係咪抽錯pool

我裕貴最高

但白貓有局長

即係要帶冰晶公主？

嗚呀好撚正睇到扯哂

個個都有石仔抽 我為左維維抽到得番100石 都仲要抽唔倒

1技兩套 打14k
2技3套 打9.9k

等食評

邊隻

個活動係咪唔駛打

4星光刀

條垃圾去搵台狗算啦

同FEH一比
垃圾活動
d獎勵

張4星符點解咁撚gay

隻5星刀，4星符，送嗰個又唔男唔女...

有石送你唔打？

今次活動係咪唔使裝卡？

屌你牙

果次好明顯老任出要佛俾你啦

今次係咪可以skip

打分活動先裝卡啵Ching
16人係龍化Carry

復活完 可以再死過直到月尾

新難度都仲要未加
hea打住先算

中!

新暗弓SP完全屌打舊暗弓
醫生 舊暗弓沒呼吸鳥

八千代二技用左下一次蓄力十倍傷害

8000代！！！！！

唔該4蛇全巴

冇人想睇歐洲人?

新入條友66隻角色

新說法
女僕 早見等攻buff角
隊友夠勁可以封印二技
會打快d

有
想睇歐洲人死

唔係知好耐啦咩

不嬲唔開

我仲係見到你地有人開
怕你地有人仲係唔知

寶寶唔好自殺 珍惜生命

頭3位 68 67 66隻角色
我得60

SIU4

角色池與傷害不成正比
佢上個月應該打到7000萬分，不過可能公會所限，唔知佢上個會第幾名

抽埋8000袋先

唔可以質疑中神嬲
佢覺我地唔夠勁先開埋2技幫補下

68要有泳飯 我都係得67
不過新入呢條友有泳飯

嘿嘿話47名

咁可能佢局住清細王

Me無抽 唔是歐洲人
等fes先抽佢老尾

仲多過s大大
有人curry了

我都有開 想聽聲

抽左3個大跳搞掂傑女

你班友仔一黎左新人, 就唔記得左我巴士佬

好彩我非洲人
safe!!!

搞掂

寶寶又出黎呃人

佢上個公會總分1262942464
佢打5630幻 佔4.45%

收到風佢係識吸人歐氣既非洲人

中神嬲會curry我佬ac穩座前20名

唔係 Buga68 我67 新人有泳飯66

出左解濕符

大佬你上個月5%

傻既先用...

有無手足就得
銅章係刷boss高定團體初級

真水除左開場你有幾何會中濕
沒用架 明引水魚中招

抗濕黎

初

依家活動易到咁多嘅 以前打好耐先一場

聽日有珍hell mode

全部新符都係垃圾

我貪佢個無敵時間可以一次過擋踩地+前衝姐

你廿歲做返十歲個陣覺得難既野

實易架

以前4千零戰已經頂添 而家最高見過6千6

你65

其實張gay符可以接受

Mk程巴回歸龍肥1個鐘

聽日hell mode有沒人john?

手信呢

無課65 點跟 歐洲人又贏

求curry

返黎養生

解左itune 信用卡 找哂數剪左佢

隔離一個十抽中光刀

Dklm

十抽畢業

面交

對OD bar都係十倍傷?
咁好似幾勁

點跟

你要講「今日龍絆易抽左」

唔敢跟

就黎龍肥日

攞多次稱號=150石

唔係日日都咁易架咩？

囡囡太多🙏🏻🙏🏻

做咩係咁J擊我佬

街場ex 30秒完場

G大佬又curry

不要說了
時代變得真係好快

等聽日hell mode

果間房傻傻地
我21.5入去最低戰

點解唔出火山龍

咩hell mode?

出火山龍叫啲老屎忽點算

老屎忽稱咁易比你拎？

我冇

高級都係40秒..
隻王好橙...

hell mode會唔會打一次就消失要再刷多次EX等過

8000袋原來都係G黎

你唔屌
我屌

喪刷曬d銅章先

琴晚比佢斬咗...

打上去就見到

邊到排隊

呢度
1.程瀟

2-8000
小妹

手信

Come

No more mk behaviour

5859666ex

48秒真mumu

4584624

係咪去肥仔開倉搵你

唔係

100蚊3件4件任揀

100蚊3隻 愈睇愈大隻

有冇抽到4星刀

廢唔廢d...
30抽先畢業

冇得打hell mode住

搞掂了

點解可以咁多露升

你唔夠愛龍絆先冇露升

我1000萬分

新手冇露

大波妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>實力

中

你就高lv過我

30石 抽中3星150露

又歐

復刻啲稱號 150石
火山龍稱號值成150石
蝕死

留石龍絆日買希望

送張券中咗新光龍

真愛係今日要抽到

條龍有咩用其實

點解我開完2技蓄力都係打得5千幾
已經裝埋馬戲團卡

復刻

扑左

8000袋二技好似好無謂
儲力十倍攻得一次？
不如變成攻擊技好過啦

代替咗隻西爾琪

打機都要望住個男人係咩心態
所以點都係女人先

裝埋爆發卡
佢果下真係同開技差唔多傷
好似係

又歧視我性取向

MC佬

公廁任上架喎

因為公廁唔洗錢就去到

都未夠3分鐘

高質

單抽出奇蹟

笑話大師

正皮咗

唔掂喎個答案咁普通

4星刀有真龍抗性 咁不如整吧530比佢

正有打算

武藏都有真龍抗性

隻4星暗弓好似勁撚過5星果隻好多

邊到寫有? 搵唔到

所以整咗把530風刀

俾女僕同黑人刀用

睇唔到#284

防詛咒

有bug

不過光530係補血技

S巴你2技9.9k係點打出嚟
唔break唔剋屬唔上麻痺我打得5.8k

白字高先係重點

整啊！！

屌佢老母，出隻nigga 風弓俾我把撚咩

好歐好歐

想問solo 真火入門易唔易過？想拎石

玩過今次真水就知抗性係幾唔重要

隻game仲歡唔歡迎新手
見大家討論得咁開心 想加入

其實真水冇紅紫圈姐

多啲上黎講就得
開場打真風未？ 想帶

同埋個攻擊模式益哂近戰

上50環定45就算？

今日出埋抗3次+75%麻卡 就算有都可以用呢張卡入

呢度係 龍絆 公子 LI MHW e.t.c. 雜驚post

冇break 9千幾 break 14k
Target 假暗龍
530 歌聲 馬戲爆發符 其他基本野

佢忍唔住
一分鐘就開估咗

今次真係高質
賤貨臭G

啱啱先睇到 點解唔搵暗屬試?

但都係執口水尾
10月已經講過

搞錯左 以為講真光
抗詛咒100%係另一張卡

賤貨都唔吼我冇莉莉，要棄game 了

有幾多人mhw?

因為我打日任嗰陣順便試
要假火龍珠升建

我都係530+爆發符
計埋剋屬1.5倍都仲爭成千

升完20了

3星龍係咪全部可以賣撚晒去?

得19

留1隻餵親密

MHW 失落的龍絆 小隊 得5個人

痴線，點解你地個個咁易中既........
8000袋算唔算勁.....好似勁過5星光斧咁

光斧老人家該退休了 當年剛出威震成長之路

冇中又上黎講咩

一直都係成長之路mvp

太慢

勁過5星光斧就抽到中

50環534?

真
用skip券快啲

笑左.....睇黎要放佢去龜隱

大波光斧要退位啦
要比另一個大波光角上位

笑夠愛衣bbg未

C

到依家都未用過一次光斧

好彩抽唔到

.gun

50環

臭G解放

有咁吸引咩 呢隻新光G

g味濃

1000人斬

奶水夠

大波

佢唔係G呀

個個都有唔係G係咩

你抽到未

終於有隻好J又好用嘅光角

想問下佢個強化FS打OD係咪好Q快?

我想睇四人個用5星gay光刀出技
有冇人拍片

岩岩抽到 大家 佢confirm左係G鳥

9分鐘後一場真水

仲未有 個個都可以上 手仔都唔比我掂下

任抽 嫁喎

我比你摸手仔

射哂比冰雞
最慘係 冰雞又無 G又無

TOO GAY 不鳥

發覺真係沒人睇好活力隊 明明隊員越黎越齊

玩到宜家都唔知活力係乜撚野

B活力

飯盒

召喚教練

唔係B
係太多字費時睇
我連水劍點疊加都唔知

活力即係疊到5層就變超 下次技能大大力/下次補血補多多 但疊緊期間中左異常就會清 光屬黎講 歌姬安妮槍指揮佬都有團體活力 即係齊齊疊 問題係有D角係錯抗 好似想局你哂個位去砌聖職者休假咁 加埋新光刀有自私活力 4隻齊左

一早齊咗
4隻馬戲團槍

安妮把聲好qq

見到都唔想睇
又要疊5層 又要變超
撚知咩
我馬戲槍 吉吉吉 1技 吉吉吉 1技就算

太麻煩

響fd list 邊位巴打咁勁推爆左佢

疑似Sba

內田真禮喎⋯⋯

want call

點上3101攻

新光刀用fs殺3隻怪加3級
打帝國/wave應該唔錯

534 100龍 100卡x2 風屬建築滿
刀建3030 真風建 30

而家卡加左既攻會係呢版計埋出黎

咩係fs

今次更新咁鬼佛整隻四星福利角

光屬黎喎

佢呢個被動就咁睇係勁到癲 3隻怪3層活力 加埋佢可以用超活力自奶

想抽又冇乜石

佢唔係寫明唔會疊咩

光屬嚟
530

我見到隻五星刀真係唔開胃忍手
點知尼隻仲正

係喎
光屬滿
刀建滿
冇真龍建

Buff 10秒 發動後5秒發動唔到only

睇少D EMAIL

呢隻GAME D 4星同5星一樣咁難抽
我仲未有火奶

我以為4星火奶應該通街都係

上個POOL 300幾抽先出左4星水奶

仲未抽到4星暗匕暗劍

同緊啲朋友講緊真水龍
講到我轉唔返過黎

禾無朋友玩龍胖

唉
但去晒玩Li...
講完都係得個講

Force strike

真

歐洲人先會覺得LI好玩
非洲人都係玩返農絆

我唔敢po圖驚巴打們扑我

po 準備好恭喜你

唔po就而家扑

.GUN

Po完照扑

第一個十抽 勿扑我ok?

其實你個名有無轉到運
想改

冇番5彩都嚇我地唔倒
但都照扑

歐晒落epic7
公主同龍肥都冇份

碎料咋喎ching

五彩尼啲又太誇

哦 2隻4星 恭喜

Fd返 幾時curry我打真龍

直頭算非洲人啦

即係都有d用

其實淨係想要尼兩隻 五星果隻基味太濃

跟左

有新野玩

咁連手仔都無掂過既係外星人

都係非洲岩我

真火連入場都未夠資格 又要等多一兩個星期攪星砂武

係愛呀

真心靚又大波

有冰雞嗎？
你算追得好快架啦

數字_英文巴
仲以為你講到幾嚴重
有啲人45抽中晒三限添啦

0課Li雙修龍肥
但玩Li嘅時間多過龍肥

邊個黎 歐到震

咩係白字？

但我印象中係有巴打十抽定二十抽中晒
搵唔返FEH小氣list

屌你老母哂我時間 話fyp interview結果山長水遠返到學校剩係叫我留電話等消息 撚狗咁

今日單抽係咪轉左必5星？

熊yeah小氣簿

記錄下啫

慘

快手記錄埋上面 #436

好null呀而家仲要無左半日糧

搵我？

佢都冇講中咗幾多5*

好想抽八千代
但唔留曬所有石用卷我又驚月底又戰死

憑你實力
應該好易中

單抽中啦你

我個acc 唔知係咪個名唔好，抽親都好無好野，非洲最底層

-2 -2
回毛未

LI 8個鐘先玩一次WOR

咁係咪要上到50環先入得場ga？

有一場毛

朝朝訓醒幾百wtsapp msg都係講緊Li
本身冇玩龍絆果啲都去埋玩Li

都市傳聞應該係睇UID

有whatsapp...

打真水計其實太易 45環沒問題 當然50環係會好睇d

我聽返黎
只要佬carry
就過到真水

入坑冇耐你地講到要課到銀行打黎問，我以為真係好難中，但依家so far完全唔洗課都玩得好順

收工時間 信唔信你好

抽唔抽隻佬好

其實真風水火邊個比較易？ 通常話風最早出所以最易？

咁梗係 佢nigga大神

冇呀，得新水槍舊水槍限水短 應該會谷新水槍，太好用

唔信 我講咩都無用既

我抽家康抽到銀行打黎問...

風80萬 火100萬 水200萬 血
用遠程打真風係0難度 傻西瓜都識打

又黎屈⋯連熊貓都無 人唔笑狗都吠啦

今日易出左熊爺

開未?
定想屈我做奶

緊係屈你做奶啦

你唔玩弓既話其實好勁 你自己唔覺

想問幾時到龍絆日

唔知點講
單純講打嘅方法就真水易啲？
個模式比較簡單
之後真火 係企位 放火山 拉斷比較煩
真風 再難啲 因為條龍多啲變化會噴死人

但係講易過關
就真風>真火=真水 ？

其實我做奶無所謂 係覺得開場好麻煩

諗起你開場玩黑人
真水4151096

痴線 姐弓我隻main黎

我就係記得你地抽得好瘋狂

上個活動我萬六石中左火劍同水槍，其實我當贏左架啦，啲石好快儲到

同埋早期冇送得咁多野
個池9%抽彩出卡...

問多兩三次應該就唔會再問

有水槍仲要補咩?

但係打得慢左...

馬戲槍都打黎問左...
果陣過唔到超級關
抽到馬戲槍先打得過

係中就唔會你抽完爛叔剩3萬石
我抽完剩0石然後唔中啦

其實光屬真係好撚多角
但刀職呢...真係唔知點搞好

Update下先我宜家4萬7石了

得4萬1

1547525水

行緊路 唔計

穩d唔好咩

地下太硬 好似係

未試過你地講既超快

目標千人斬

我都未不過一諗起濕左身既黑鬼就覺得好煩

超快好似要咁 姐弓出頭天

好似唔關姐弓事

黑人RTA黎wo

充電

電腦大爆炸

多謝巴打既好意先
其實隻game啱啱出既時候我都有玩
不過去到萬聖節活動前就退左
今日down返落黎玩
打算自己熟悉下而家個版本先
始終隔左咁耐 有需要再上黎搵各位巴打幫手
同埋我呢幾隻係咪已經算係舊時代既五星角
我之前係主用暗弓

My friend 咁快祝賀我

都關關地事架 1早bk 俾黑人早d上到個痛刀傷 2,唔洗用平a既方式黎打sp(佢裝爆發回sp) 拉噴水舒服 3,雖然話姐弓rj..不過其實都唔係太r姐

暗弓由頭廢到落尾好似係

隻5星光刀有無人出食評?

今時今日吹奏姐弓 係咩心態
利申 大波我OK

當初啲資源用晒黎升佢
轉玩火刀算 好似都型

刀廢極有個譜，利申未見過廢刀

唔係吹 係作為一隻取代弟補位既角色佢係做到野

屌梨牙

巴打去淘過個靚首抽會玩得舒服好多

長玩用1舊水轉生好過

大波你ok 明晒

快啦好嗎

佢個傷真係低
依家再出一隻新風弓
姊姊就會俾人踢走

C_ _ _ _ _ _

呢個岩既 純粹講弟補位轉姐弓係合理 (現版本)

光隻基佬刀食評有無

禾個心

解包資料未出
can't do math

望到招1技咁似光法好似柒柒地
但刀職廢極有個譜

好耐冇激情討論

係咪認真人
呢個我唔OK

有情巴係Check E貓

講錯一次野啫

amilla

光法一技 3.2秒
基刀一技 2.75秒

一技一樣係射三下 加一層 但基刀多降攻降防5%
二技就雞到仆街既兩層+唔太影響既效果

最後係睇被動
光法有BK特攻+五層就高攻 即係你要計到條龍BK個時你岩岩好五層先最大輸出 唔放二技又會少左垃圾10%攻up
基刀只要有血就長期保著35%skill damage 懶d唔出二技 留到BK前先用就確保到BK個時全隊一招傷害最大化

單計性能黎講
基刀似光法2.0

CATGIRL

打咩打咩

如果揀一隻光上50環(露同英雄證有限)，邊隻值

嗨

真係資源有限就冇咩必要而家升50環 45環玩住先,等真龍/有愛先50

有更新

IOS 12.3 bug

你依家明點解可以做mc啦

邊條友諗出黎

斬我

面交
成班mk

for交通工具

劇情同我個AC名有啲相映成趣

原來唔係限定...抽左tim

我記得今朝同你打過守城
我id係岸久

睇唔明佢左手渣刀右手托住碌野係咩玩法 防具黎?

d人去晒邊

有無人知龍上唔上到麻痹?

升完裕貴上5星冇龍鱗解放上限

打

淨計能力今天新角點諗緊抽唔抽

新手想問邊把劍啱馬爾斯用
太多武器 唔知做邊把好
1把都好似會用好多資源

個樣畫到成個人妖咁

有料有錢就530 無料無錢就330用住先

唔好意思 530係邊把

要打火水

馬咩咩喎 係咪火劍會好d

呢把先啱,有星沙就做呢把:

冇星沙可以做呢把虛空武, 不過打真風武器特性開場50%技能會同馬爾斯個背水技能重疊左:

今次好八千代先係大獎？

睇你要大波定想做gay佬

睇錯光劍 sor

又可以見返琵琶雀

有無人知4星光刀D技打闇龍上唔上到麻痹?

係咪host突然斷線變單機果場

一千人斬

8000袋一次過滿足哂大波+gay佬

想屌

屌左

做咩唔聽電話

佬同6又bb齊名

3台打黎
唔駛聽

要睇地圖先識去地鐵站

你屌佢我屌你OK?

LONG TIME NO C
又黎抽仔仔先

又屈

又係你

男神

not ok

真火入門 solo
帶咩支援角打會穩啲？ 火奶/光奶？

個event之前都有歌？

有
一樣嘅歌黎

MC男神

屌埋我

GAY

咩又係我竟然認得小弟
玩公主太忙 宜家龍胖清完每日任就收工,有仔仔就上水抽下

出未

real gay

真毒 唔敢出黎見人

禾同s巴次次都中伏

真肥毒先係最誠實

禾應該會課補給包x10
補給包正過奇幻包好多

熊爺出過嚟未

敢約網友出街都叫毒

真毒here

cslcls

唔記得啦
剩係記得你個名

光刀個裝扮應該要入刀傷隊

8000袋

有無課LINK?
想知一包有咩
只知額外獎勵咋
課定等姐姐好似穩陣D

真龍未

有少少心郁整番兩包

冇毛

我見你好多灰

我都係 柒毒

2包會唔會抵過$618 7500石?

你近視深左

MC佬 今次活動要唔要刷滿?

冇石打真龍
弓喜禾未

我真係恭喜你啊

冇晒灰灰又冇石回毛

堅持0課

課晒啲月包了下個月唔課心碎

出完hell mode先算
3000基本啦5000就睇下先

心碎其實抵過體包 120體未必有3碎

佬同牙肥係共存唔到
一個要平日一個要六日

體包我冇買 差啲唔記得呢樣嘢

佢現充點同我地真毒放假咁得閒

佬高大有型 我心傷

真巧靚仔

重新了解中央肥胖既定義

【#優惠2】公主補給包
■優惠內容：活動期間至指定禮包平台，購買NT$2000「公主補給包」禮包序號兌換後，可獲得寶石(免費)3000個、瑪那(免費)6000000、公主之心(碎片)30、體力900、女神的秘石50
呢個咩黎
送完又送?

咩叫一舊水轉生

但我真係矮瘦 中晒
肚腩真係大要睇比例

禾地心好撚痛

咁都屈

你地兩個睇到禾同sbar眼都突

但禾150磅是真

搵返個report了
我100cm 腰圍

肌肉型男

高佬

唔會 齋睇石既話月包抵d
$618 $1 = 12.13
補給包 $1 = 9.13

補給包
(瑪那(免費)6000000、公主之心(碎片)30、體力900、女神的秘石50) x2
累積兌換2次：公主之心碎片30

真係
高大型佬
要抬高頭先望到視線

你有出去咩

呢個係每個補給包既基本獎勵
上面果d就係你兌換夠補給包次數所得既獎勵

今次活動係咪加左報酬
無回過毛已經1000金

3個夾埋屈我 又黎講咩都無用

唔出最好

一個就鳩up
3個應該係真

冇屈

龍肥原來盛產男神

屌 睇返上次係5000石?
咁計落即刻唔抵玩 等睇佢無人買再加馬
真係想賺到盡

冇得睇男神佬係你損失

有5000即追 留石等夏娜得黎都有少少想抽情人姐姐

要DEL驚了
邊估到連玩龍肥都無資格

我唔係基佬冇資格

繼英文巴後你最鐘意抽水

5000石一包真係抵買
而家3000不了 買$618仲方便

咁禾都唔買住
反正送果d野都唔缺 唔升返上5000就買$618算

邊夠英文巴黎 想拜師
佢應該都係高大有錢靚仔溝死女果D黎

我呢啲柒頭同男神級食飯都未夠班

幾時出黎食
Nonkitchen好撚好食

升返上5000記得單聲
想J2包

唔係自己見到既野都唔好信呀
連登仔最鐘意講大話

仲過咁多次伏仲敢約

you

真 小妹推薦巧正

次次食都咁遠既
有名得啦 我自己一個再去食
呢間有咩必點?

慣左 好似係

無相睇既

禾個樣會影響氣氛

其實個個都好型 真男人
我小學雞覺得中左伏

肉眼扒 嫩到仲要炭燒好香
豬手 皮脆肉嫩
羊架 唔穌肉嫩
小食
大啡菇 雞翼

最正係甜品蘋果撻

輕鬆龍肥100回

又MK聚?

有冇野送？

有 就係呢張wallpaper

起碼送張十抽券

期間限定嫁

個蛋糕上面3個公仔好似變到一對夫婦加個細路咁

丁圖

fd list 好多隻g

不得了

金髮金髮點生得出粉髮
唯一解釋係...

Pink

我果隻係男人

係克乜野生既

主角sick play

又晒角 扑ed

暗男人

下次食飯應該係陪肥婆食洋腸

聽講你高大靚仔又溝死女

你有去咩

神秘嘉賓黎

想見熊爺

佬黎

信我就得
佢地三個都型棍大隻仔
佬仲要高大西裝友
我先係覺得中伏果個

巧彩仲有人見過禾同s巴
想屈禾地？

忙到想死

想兩個人撐枱腳

幾時返黎食扒扒 依間好正

召集飯腳中

冇屈
我畢嬲唔講大話
我body check 腰圍100cm
出左report send 比你see see

依到唔係法庭 我對眼就係證據

兩個禮拜都係一日食一餐
自己返完工
又要幫屋企人搞公司啲嘢

佬果啲150磅
配返身高係好標準嘅體重

之前又話6月返黎

......

唔係十月咩

之前覺得忙極都有時間開手機game
屌到真係忙就一番屋企就想瞓覺
逃避現實

休息多d好牙幾時返來

信錯熊爺了

大家對中央肥胖嘅睇法唔同

差g大佬 英文巴 日巴 有情巴 don巴 grrm 全巴 寶寶就集完郵了

集郵
懷疑唔係食飯咁簡單

吉吉

不安

Noe妹好熱情

冇人陪禾食飯 要係到搵飯腳

庫教練都吉埋

想拮

feel到noe仔失望左

漏左教練未吉添

屌拿星又要抽賤貨

之前應承同我睇john wick嘅人都放飛機
又要自己睇

真水2場求carry0512449

-2-2

歪 我搵到飯腳食好西不知幾爽

今次掂WO
下次早D開估咪唔洗比人B

熊YEAH真係出左

-3....

以為我還會上當？

我都話我唔講大話

真水死左
應該係潛意識對我好失望

睇返都覺得好好笑

成日笑禾樣衰要彈我鐘

去冰睇

咩樣

尖沙咀

我咪毒撚小學雞樣

嬲到我 話以後都唔好再見

巧遠筆鳥

又打撚左一個鐘真得都過唔到
馬爾斯9成9伏

真水一場 8332121

真風

冇證據講咩都得

有冇巴打想練真火? 新手真。唔識打

叫左你一早上黎開

Del晒聯絡啦 冇再揾

有無位 回毛架啦

你個放飛機朋友？

成班撚樣4千幾戰打乜撚

梳

火紋前d街場仲好地地

4千幾戰你都同嗰d人打

打唔打?有5毛

可能係我太唔識做人唔識講嘢令人地反口

回完會唔會冇位嫁

自己開房限戰啦

馬爾斯仲伏過男主

前後有兩個應承我乜乜乜嘅朋友都係咁放我飛機
睇戲呢個係約咗成年都係次次彈我鐘

係無左位咁既意思

打完喇 求下你地唔好回

梳囉

回左啦, 呢鋪點算先

又可能真係我太樣衰 是但話約之後hea我算

真風嗎?

睇埋呢場

係到約就唔同鳥

呃啦

今日出機角都唔見機鼠
molamola

唉屌半夜先打 冇咁伏

佢一直以來都係覺得我唔靚

開啦

有title未必勁但冇title八成伏
係度放低code就有人curry

大大順便帶埋禾

嫌我地廢唔肯上黎開場

咁約睇戲又唔係望住我睇又唔係扑野都唔明點解咁高要求

Sorry..

都唔明啲男人諗乜

真風求carry

761 2344

男人

咪玩啦スポーン

又識唔到囡囡 冇計

...原來呢個發音 OK

咁快full

想問下其實虛空無有冇用？
我見光刀虛空武廢廢地咁
會唔會430仲實用？

你target係想打乜

虛空武有勁有廢

謝curry
訓地過

訓地過+1

仲未聽電話

後面有d野

早D上黎打完吹下水好過啦

巴打們太勁了

心情即刻好返晒

ALEX巴隻火咁高防定多血?招背水開唔到既

遲下研究真火先

想問下新5星光角同4星光角 值得追嗎?

搵gay lo

wow 街場竟然練左3場就過左真火

對5住 唔記得食招

唔知點解依家打龍肥架機好熱

而家唔想見人住

暫時唔會再出來了
一來冇錢錢
二來覺得被三個大隻型棍伏左
心靈受創

I know that feel

加油

真係巧傷心
傷針咗成個星期

根據推論
型棍都話MK嘅你
應該真係靚仔MK
你個加油真係好un耳

MARK底左 網上既騙案有好多種

「真水-2！」「真水-2！」

個個又靚仔大隻又有錢.gun

我玻璃心心靈受創
真毒緊張到停唔到流汗
3型棍談笑風生

真水來了

頭先打左幾鋪街場真風原來係咁難打

潛一潛水避避風頭先⋯⋯

醜婦終需見家翁

我是你巧姐妹

周圍都係伏

先唔講我係咪mk
mk同靚仔有咩關係

真火兩場
815-4384

潛真水

要攬攬了

又話馬ec打得好快

...姓屈架?

真●-2

我認真喎...

真
3個係到傾芒亨迫害我

用得馬仔多 開始睇野越黎越慢

即刻冇講

28號出糧打後可以鋸洋腸鳥

馬爾斯多數新加入

冇晒人

gun唔到
我自卑

去晒打Li

有

暫時未有人得到熊Yeah真毒認證
利申：我手持成套涼宮春日小說

巧

2個單抽 中

有Hell Mode
聽日14:00

單抽券？

u歧視肥婆

之前我有一套驅魔少年

笑左
你點同我涼宮鬥？

但其實佢未出晒都唔叫一套

涼宮冇咁長 驅魔少年拖到我要係咁再睇

之前日日話我check email
宜家又話我歧視肥婆

仲有套會長是女僕大人同愛麗絲學園

你歧視瘦既肥婆

驅魔少年有咩moe要素？
點同我涼宮鬥

我自卑了

原本手持成套學生會一存同電波女小說
不過有幾本唔知睇完放咗去邊

第二火山見我拎左要搵人拉頭

基佬啱睇
幻控啱睇愛麗絲學園

玩過clannad clannad as 同 智代篇
點睇

禾跑圈圈拉唔到

有睇過 好悶 玩school day好過
利申只玩黑田光

Clannad第一季我用咗半年以上睇

sor啊 我炸死左

企後面 唔好貪果幾下

豈有此理

好悶我頂唔順

純愛真係放過我 好笑都仲可以
問題係又唔好笑又悶

玩過戀愛選舉朱古力 Evenicle nekopara
仲有一堆日文名gal game
即係H game

我拉

好

你地唔好咁貼龍

After Story 睇到我喊了

禾都有 第二季我一日睇晒
係第一季真係恰著

聽日14:00 有冇人Hell Mode

喊了

而家已經hell mode緊

我估講緊唔同野

Love

收到風 CY員工有上lihkg
宜家真係出左Hell mode

搞咩 break都break唔到

hell mode既野係講心態

3場真水有無人打

我跟2埸 唔洗回毛

又來了

冇石真龍休息半個月

差200真火豬真畢業先嚟冇石

真水3場 6056849

禾係唔會中伏既

又撚

唔好貪刀好嗎

Sorry

又Play 9 me

真 又來了

6056840

佬來了

好hell

謝謝A巴B巴V巴

感謝維巴carry

我有打緊架

1場 -2
6341669

冇毛了

真水-2！

真●-1

-1 你岩岩入黎打左2場 咪屈

一開始放個假code再放真code係咩玩法

岩岩一部機轉黎轉去好易打錯

幫幫我 6341669 真水一場 -1

仲有冇位

我來了

宜家有一 回左毛無位我同你清番佢

佬終於開始建立返聲譽了

有冇人可以解釋下發生咩事

個個都以為係真喇

英文巴

唔係好明

篩選N

又靚仔又高大又肯carry又好心地

抽左好多西咩琪 同突爆狗女黎多條 好似係

熊爺

哂卡 好似係

火同暗差別會唔會太大
隻驚係咪其實冇5星暗龍

你根本否認唔到
我好自卑又心酸

葡萄了

想問下大家今次抽隻賤貨暗龍番黎點處理
上次已經抽左滿突

抽雷爾琪抽到嬲 你比其他4星暗龍都好啲 係要比閪爾琪

賣

屈完未 想針了

賣得300露好似好唔抵咁

唔賣咁做咩？
如果莉莉有得賣黎換露
我立即賣

賣左佢先得300露一隻 放係到囉

臭雞要拎係手b

垃圾老任食住條水出一堆復刻
到時一堆5星廢龍

Sorry 自卑心作祟太酸
求原諒

都冇係手

會好多石石
好彿好彿

反正之前D龍都一齊放係度架啦

比你佔先機屈左我先 宜家禾講咩都無用

個復刻活動派好少 姑9寒

有冇真水

定係你否認唔到

幾場

2場 344 0390

300露你仲賣唔賣

想抽多4隻老泥

如果飛鼠見到佬...

呢啲賤貨100露都賣

抱起黎x